★覺得今年d解簽佬一定話：唔好移民，留港買樓才是上策！

同Lihkg房屋台一樣

Damn true！

aa 無生意, 走去做解簽佬呃神騙鬼

明顯出年搵唔返個解簽佬，事關佢賣咗屋去移民

有國安法㗎老貓，緊係唔好講移民啦

今年車公靈籤都提及搬遷不宜